［緊急］係旺角嘅唔該宜家即刻走

今日預左和理非
無裝 無物資 唔夠人 死守冇用
撚到班狗上哂裝但啲人散哂咪仲好
今次擺明包抄 所以更加應該慢慢散
唔好送頭啊 唔想再有人俾仆街警察打 俾警察拉
大家一定要安全

安全路線：
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓避
3. 奧海城/大角咀方向行
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6.2323 油麻地站暫時冇狗
果欄向奧海城 安全 (最新)
7.2321 染布房街入豉油街安全 (最新)

又好似岩岩咁

佔領一個地方

又比人包啦陣間

同意
今日啲狗好齊裝

推
同意撚狗戰術

再有人係咁受傷個心真係好痛苦

push